其實點解廢老咁鐘意企係條街到睇電視

睇財經嘅都叫正常少少
仲要屋邨電器鋪播個D係無聲既
係咪街邊電視機特別好睇